book 街場打籃球係咪冇品

週末去打ball 梗有班柒頭拎張紙出嚟話自己book咗場
做人唔好太冇品la，又唔係D咩明星練ball
同自己啲friend打下都吧霸成個街場
要book你book室內囉
今日離譜到兩條女話自己book咗夜晚七點到九點 霸晒個半場自己喺度射下ball，隔離場又有堆中學生拎張場紙出嚟話book左趕其他人走 喂 想打下ball姐 好地地自由join in 唔得ge 跟下隊一齊打下唔得ge 使唔使自己霸晒啊 做人唔好咁貪心咁冇品啦 你想打波人哋都想㗎
要book book室內la 柒頭

籃波狗就係仆街，應該要杜絕呢班人

反斗奇兵

樓主咁你咪打柒班友囉

一樓搭lift落地下係咪冇品？

還好la 但佢地一霸係講緊兩個鐘 搞其他人去到就on99咁企喺出面等其他場

唉 打ball都係求開心姐

樓主打咁大段嘢, 點解唔個個禮拜book咗個場俾大家自由join

全靠我地專業既炒場師

本身街場已經係比人自由使用 我邊有咁多閑情逸致為左佢地係咁預時間book場周末打即係你話有event搞有比賽搞 我覺得你咪book lor 但你普通同fd打下波洗唔洗呀 公共設施wor

撕爛張場紙喇

以前打波 社工最撚興用張紙 趕人走

我估可能有比賽要係室外打，適應下掛
我識啲frd打排球會咁

你去康文署康樂辦事處book街場囉，唔洗錢 又可以拎張紙趕人走

你BOOK完之後俾人自由使用咪得囉, 懶得做又要屌

一係book街埸就收返錢
唔係就個個都可以用

我呢頭話完佢地冇品 果頭走去book番if u can't beat them join them 咩

本末倒置 本身街場就係公共設施 suppose就係一齊用la 而家係佢地濫用wor 點解反而blame我地冇為舒緩佢地嘅濫用問題做多d野？佢本身就唔應該濫用la 下話

規矩就係book場就一定有得用你話人跟規矩係無品

問題喺個制度

係嘅 我吹佢唔漲

咁你改變唔到制度，咪做多少少嘢幫下大家囉，上連登嘈解決到問題咩

我上黎解決問題咩？我上嚟呻下叫下唔好濫用姐 你咁中意幫人 你幫手book場 share比大家lor

支找樓主
極憎book場撚
屌爆曬佢地老母
雖則話係個制度問題
但都係要屌
屌你老母book場撚

不能贊同更多

有人明白我

如果有啲人個勢弱啲，想靜靜地玩自私街場 唔想有人要求加入，咁呢個制度係完美咁保護到佢地喎
你知唔知收錢果隻室內場幾鬼難book，唔係一句“ 如果唔肯比人join個場好心去返收費設施自己玩啦” 就可以有個收費場用

呻完都無人理架啦

想打波就自然識去book場，無得打發爛渣走去怪人地book場

講真 2個女仔真係話知佢 繼續射咪撚理
你話一班仔book場係度鬥波就話淆姐
2個女仔 加張紙 做到啲咩？
係欺善怕惡架啦book得街場預撚左啦
屌你老母

睇嚟你係其中一隻book場撚

咪係，樓主講嗰兩個女仔唔book場邊有得打，制度唔知幾好，射下波唔駛俾班濕鳩阻撚住哂

弱咪死去第度打囉 屌你老母
你book個場射波
屌你 多兩個人射又點
生人霸死地

最鍾意book 街場練波

屌你 香港夠on9 日日咪幾百個連登post係度呻
你唔撚續個續個咁同佢地講？
討論區依啲平台 其中一個作用就係比人呻架啦 你都on撚9

戇撚鳩個場你買咗呀，人地跟足規矩book完慢慢射都仲得啦，你吹得佢漲咩

一班人練波還好
一兩個人同我講練波就真係屌你老母

True 一針見血

慢慢呻啦，人地繼續book場有得打波

你咪唔好book拎住個波打飛機囉

吹佢唔撚漲啊 所以咪上黎屌9個制度 再屌9啲人
吹得漲唔撚洗上黎呻啦 你老母
有用無用 你理撚得我咩 on99

有幾阻呀 一齊喺同一個場射下ball好正常姐 又唔一定打比 兩丁友霸半個街場 你同我講係人地濕9阻住佢？

柒撚左轉移視線？傻9
我遇親啲射波book場撚都係唔撚理繼續射 話撚知佢
成班人係度練緊波鬥緊波就話姐
我又唔係肥屍 無雞吹

報狗屈佢地嗌光時跟住你再食晒個場

隔離有post屌香港樓價高啊喂
又有啲post屌香港民主制度落後啊喂
快撚啲入去 叫佢地咪撚呻
洗咪搵埋傳送門比你啊？

人地跟rules玩 有乜濫唔濫用
人地又係想打波 你又係想打波 同出一轍
你要屌就屌政府比人可以book街場
你咁想打既話咪去book囉
唔係既話咪當面屌柒人囉 屌到佢唔敢再book囉
係連登屌 情況都係一樣 唔會有分別架喎

講就天下無敵，現實人地拎住張紙咪又係好似樓主咁傻鳩鳩笠水走人上嚟呻

被人book咗咪死去第度打囉
人地book黎射波起碼真係打緊
無book你地成班3打3咪又係趕人走

見到條傻鳩無波打就笑幾句，唔代表樣樣都要理架，第一日上連登咩p牌仔

樓價高企
人地跟rules玩 有乜濫唔濫用
人地又係想買樓 你又係想買樓 同出一轍
你要屌就屌政府比人可以買樓
你咁想買既話咪去搵多啲錢囉
唔係既話咪當面屌柒啲買家囉 屌到佢唔敢再買囉
係連登屌 情況都係一樣 唔會有分別架喎

言論自由侵蝕
人地跟rules玩 有乜濫唔濫用
人地又係想控制你 你又係想擺脫控制 同出一轍
你要屌就屌政府比人可以講野
你咁想講野既話咪去移民囉
唔係既話咪當面屌柒啲官囉 屌到佢唔敢再搞你囉
係連登屌 情況都係一樣 唔會有分別架喎

師兄 跟你依個格式 呻下屌下制度都唔撚比 9成連登post唔撚洗出啦

咪係，book完拎嚟踩板玩車就屌鳩佢地，射波都話唔得

咁人地咪又係笑緊屌緊啲book場撚
你走入黎挑機 咁撚多事 我以為你真係樣樣都要理添

轉移視線bad try #2

香港人係講完又拉又鎖呀，唔撚識就咪亂鳩拎言論自由嚟講啦

而家有唔俾佢呻唔俾佢出po咩，佢有佢呻我有我笑之嘛

屌制度就開新po啦 家陣主題係book場撚是否無品呀

行過見到有傻狗亂吠咪踢兩腳囉，唔想俾人屌咪唔好開po囉

講完又拉又鎖又點啊 講緊上黎呻既問題
你話上黎呻有咩用喎 笑9人上黎呻喎
我咪答你 上黎呻都比你笑？ 你on撚9？
成個連登幾多post係度呻緊？ 咁全部都無撚用架啦 個個post都上去笑9人地啦咁你

無人用個制度既話洗乜屌個制度 順便屌埋姐
有雞定有蛋先
我兩個都屌

總之阻住佢地打波就無品啦，乜籃球場有規定唔俾book場射波咩

你唔想比人呻咪quit連登囉傻9
Quit YouTube la Kevin

籃球book場可以同樓價言論自由比 笑撚死人咩大佬

Y
上黎呻有咩用？ 笑9你先
係咪咁？

唔使兜咁遠喇

講咗笑鳩你地傻仔，侵蝕咗咩言論自由先啦

跟格式姐
屌緊佢諗野個邏輯 個思維
小朋友你唔明

辛苦到特登摷po cap圖

btw，其實我無阻止你笑架

唔好講言論自由啦 你噏乜嘢都唔明
比5分鐘你 整理下思緒先
乖

禁你名 兩粒制就有 咁叫辛苦？p牌都識啦

你有你講，我有我笑，呢啲咪言論自由囉

究竟你識唔識架p牌仔

下三打三咪跟隊lor 未撚打過街場呀

講返究竟我笑鳩樓主，侵蝕咩言論自由先啦

屌你 言論自由果堆 我例子咁舉姐 都唔撚關事
好似樓價高咁 例子姐
屌你
搞清楚先啦

假腸
呢排d硬地場同藍球場跟本冇得book

點解一定要三打三? 射波唔係打籃球呀

你笑9樓主 又搞到樓價高咩
真係天9才

樓主最錯就係講明係籃波
如果個post講得2條友book足球街場練射12碼可能會係第二種反應

例子又係你舉，而家又話唔撚關事

精神分裂咩

你繼續周圍笑9人啦 真膠 已block
屌到無精啦我

其實人哋一大班人綀波，真係冇嘢好講。但2條女，喺度打，真心點解唔可以一齊打。令外一邊，想打波咪跟隊lol，冇問題，但人哋打緊波嘅時候，你突然之間覇一個框，真心極無品

Book 左場叫霸
你同女朋友 book 左檯食飯有個阿叔自由 join 得唔得？

我話唔通人地上連登呻樓價高 呻言論自由降低
人地呻都係無用架 你又要笑9人？ 咁啊 屌你
此關事不同彼關事

你同條女會唔會book張十人枱食飯啊咁？

唔好扯太遠住，你仲未講笑鳩樓主侵蝕咗咩言論自由

間餐廳得十人枱比我book唔通我叫佢斬開張枱比我咩

你book到理得你一個人係果到溫書

乜街場有兩人枱book咩

佢啲例子完全九唔搭八

咁而家係間餐廳肯比佢 book 丫嘛
間餐廳肯比張十人檯佢食 3 個鐘叫你等下
咁你想點？

乜撚野扯太遠啊 我咪話我都無咁講過 我舉例咁喎師傅 你明唔撚明啊究竟不如你真係整理下成段對話再講野
同埋點解我封鎖左仲見到你啲留言

咁咪一齊射ball lor 屌 好平常啫 你有射我有我射 共用阻到幾多呀 但霸哂就阻到每一個想打嘅人lor 做乜9兩丁友霸哂半個場啫 果度得兩個全場 人地唔撚洗用ar 將心比心la 呻下又5得 又blame the victim 唔中意睇人呻 啱呀del左連登佢lor

最好斬開個場
一個半場四個方位東南西北都有個框

家陣唔係有二人枱唔book走去book十人枱而係淨係得十人枱book嘛

中學有

咁咪屌9個制度比人咁book
呻9個制度囉
討論區唔係咁用架？

人地book得場就梗係唔想侵外人玩啦
你唔撚順氣你都可以book架
走上黎連登係到取暖
過主啦柒頭皮

連仔係唔會幫你寫信幫康文署
討論區真係唔係咁用

覺得住得高過我都冇品
竟然要我等lift

樓主覺得係只要大家都唔 book
就大家都可以一齊o係張十人檯度食到飯
有人 book 檯係搞寸個 party 令佢食唔到飯
所以 book 檯係自私既行為

咩 2 個女仔
2 個女仔安安靜靜想打下波唔得？

樓主係屌緊用制度既人

又一個If u cant beat them join them
究竟你哋有冇落街場打過籃球㗎
落街場打下波 買演唱會門票咩

On9仔2邊都係

2條友射波咋喎
點睇都唔係打比賽

咁人哋book咗就係book咗㗎啦
你鍾意點樣用個籃球場 你自由
人哋鍾意點樣用個籃球場 你理得人啫

你唔滿意嘅咪早啲book咗先囉

個個book街埸 打條撚睇吓到時你屌唔屌

好地地自由join in
就係唔想同你班垃圾玩先book場

有冇打過籃球打個籃球都要打到好似爭演唱會門票 西利

有同感，去開附近d場打，呢家個個都bk哂場練波，果種落街打3打3跟隊文化比佢地催殘哂，到平日or佢地無book果陣會變左完全無人打，成件事好可惜，搞到想落街打街場既興趣都無埋

Btw樓主係度講實有成班炒場 book場同當自己隊波係nba其中一隊既人圍插

book既原因係唔想同你個垃圾玩
明唔明呀
洗唔洗畫公仔畫出腸
而家擺到明排你唔歡迎你架啦 你打鳩佢地囉垃圾

講真有打籃波都知大把技術野要練
射波要練、步法要練etc
香港街場文化咁唔友善
下下都要打三打三跟隊，打得差冇人權
咁打得差要練啲人又要打三打三
點練先？每半邊場就一個框

依家兩條友book咗場都係用咗半邊
你都仲有另外半邊可以用

你話兩條友射波就唔侵人玩
係啊就係想自己玩先book場嘛

越多人一齊射波受傷風險越高
又要輪流等射
我想避免呢啲野去book場好合理

咁咪即係公共設施唔夠 meet 個 demand
要屌政府起囉

你一家十口可以逼埋同一間屋住 ga
三戶口 share 一個廁所用將就下咪得
咁政府係咪唔使起公共房屋解決人口住屋問題呀？

樓主不願承認自己先係最撚自私個個
仲要惡人先告狀
好撚醜惡

咁點解唔係你死去第度打

你d理解能力咁差
好心趁宜家得閒
咪下書
好過同人駁嘴

因為人地連見都唔想見到你個垃圾囉 洗唔洗畫出腸呀

自己自私唔鍾意個規矩，就話個制度有問題

德政

咪就係唔想見到你呢垃圾囉
唔敢當面屌 又要指指點點
街場唔洗錢大家都可以book 你條懶閪無book咪無得打囉

以前成日book場一班同事打波，15人打全場3隊

管理費收平我啲我咪行樓梯
利申：住1樓

問題係你個post 聽落完全係屌book場個兩個女仔
宜家7左又話自己屌制度
跌落地都要楋翻揸沙

欺善怕惡共產黨格
死返去支那啦

樓主係撚屌個制度
佢剩係屌用個制度嘅人wo
盲撚？

你都幾仆街恰人兩個女仔

不過抵啦得兩個女仔唔恰你恰邊個

想book個場鳩射 同fd玩吓out 得唔得？

有其他人就老尷架啦

就算鬥波 圍內自己人玩唔洗俾其他勁人屈機唔好？你估個個好似樓主咁勁咩？

屌你兩個p牌仔自己喺度一唱一和做乜鳩

問題係樓主垃圾
現實唔敢屌

兩個女仔唔book場撚有機會係街場打咁耐波，唔book嘅實有堆友精蟲上腦衝出嚟柒，仲以為自己好撚型
最多咪霸你個零鐘，又唔撚係霸哂全場唔俾你哋打你估真係特登玩尻你哋咩，廢尻事睇你哋柒咋，成班死毒撚仲想借啲意接近我哋，返屋企打飛機啦

變返以前黑社會睇場，弱肉強食最公平大家鬥搶，霸住個場

你有你繼續屌，我有我繼續book場

想打個街ball姐 當book街場變風氣 棧好多人想打冇得用 有好多人都係特登假日出黎做吓運動 平日朝九晚五 都會特登抽時間做運動咁都係懶閪

呢個post間接證明玩具撚個腦真係成隻猩猩咁

Wa 咁撚勤力 特登抽時間做運動 好勁
咁你抽埋時間book 場啦

最慘你連猩猩都不如

人地唔跟你嗰套就叫做自私？ 唔係個個都鍾意一齊打波掛？要所有人都跟佢自己/所謂「平常」嗰套 其實咁樣先叫做自私

教會先扑街
佢地可以一次過book 晒三個月的同一時段
仲要㨂最多人的時間黎book

另外 都多左人book 黎開班教籃球 又係仆街 你㨂早上開班咪算囉 你仲要揀星期六日下午4-8

打錯字 仆街

Book籃球場打籃球叫濫用唔講以為佢book左個籃球場黎野餐

唔想拗 你自己試過你就明我講乜打個ball都咁難

你有冇打過街場㗎

你都on9 無錯格式係一樣 但個名詞填落呢個格式適唔適用係第二回事 咁嘅邏輯思維仲話人小朋友

樓主係咪傻咗？
同連登仔呢班毒撚講做運動
佢哋點會明你感受

怪唔得好似同班弱智講嘢咁

街場跟隊是常識吧

一定要跟隊鬥波? 圍內射波唔係打籃球咩

街場規矩你定呀

珍
唔通屌瘤主老母都要入紙咩

打街場係落街場打波 幾時有講打比隊鬥

打咁耐都未試過 就算有人book左咪走囉少人book唔代表冇人可以book個場黎用

淨係見到啲 la lor ge已經覺得樓主應該係一個柒頭

已經比人屌到出哂汁 唔差在

高手wor

關咩事丫，你搵齊12個人一齊去康文排隊咪book到囉

睇下個場多唔多人同大唔大啦 例如有三個場 有人book一個 問題都不大

不過呢個問題其實唔止係籃球場
只係其他球類活動變咗炒場狗搶

屌
la ar 5 lor
死返去5p啦屌你老母

要打咁你咪book場囉, 個個都有權book架啦

又懶得book又想有得打呀

同你班毒拎講運動真係曬鬼氣

book場已經係最公平做法

全部無得book, 到時就係邊個夠惡夠疊馬先有得打

嘥氣就咪覆啦

現實咪見人有場紙, 就拎住個波死死地氣走人

book 場咪有得打囉柒頭

Book 冇問題 但太少人用太多場就唔太好
試過一個地方有三個場 俾人全部book哂
但只係得少量人射波 / 趕走自己唔夠打既人
咁做只會做成惡性循環

題外話 解決方法
佢有場紙照樣無示
轉場打
直接同班人講一齊打 但等佢地打一場先
最後鬥book 場 /搵炒場狗買

以上方法係可以用係大部份球場

點解個po咁多負皮？
book室外場嘅真係正一仆街黎

笑撚死，打籃球波打撚到你傻咗？要討論你就理性啲討論，一嚟就笠頂高帽俾人。照你咁講法，你日撚日夜晚係屋企拍波都得架啦，有人屌你擾民埋屌佢毒撚識閪籃球就得架喇。宜家打波人生會成功啲嘅，打波就屌你老母閪大曬嘅。真係唔好怪人屌你弱智，啲邏輯完全唔撚通，都唔知你做乜鳩。

傻閪
咁果兩個女仔想做運動又有無理過佢哋感受

明明book場就夠曬公平
唔係吓吓靠惡靠人多就霸到場自己玩

咁你開po 托柒咩 返5p啦

咩叫搞到其他人...任book㗎喎
你想同其他人切砌係你自己嘅事 人哋book咗想點用係人哋嘅事
點解book完有場紙都可以比人話冇品 籃波撚真係

樓主第一個po就搞臭自己ac

香港咁多籃波場
大把無人打
覺得自己屎波既就行遠d啦
book黎做乜 又咪被人指指點點

籃球街場好似免費 book 有咩問題 你咪行埋去問可唔可以一齊射波

問題就係 出面一大班人等食飯會唔gur你霸住張枱温書 覺得你冇品 我諗樓主係咁嘅意思

我自己小朋友嗰陣其實對籃波有興趣
成日放左學就會落去屋企樓下射籃，有時同其他小朋友鬥射幾開心
但係永遠都係射得半個鐘都無啲大人就開始黎，然後就霸左個場3 on 3，全部小朋友就好無癮咁俾佢地逼走，然後佢地一打就打幾個鐘，完全唔俾其他人玩

Book 場本身就係為左俾大家公平share 個場黎玩，唔好俾啲識打嘅霸曬黎打比賽，當正個場係自己咁
樓主呢啲打街場就覺得自己大曬嘅要全世界就佢地規距根本先係自私撚，真係抵籃波俾人笑係玩玩具

你話呢
返工時間落到一樓停一停
仲要爆棚入唔到閂返門
部 lift 全部人望撚住心入面咀咒緊你都唔知
日日都係咁比人咒到命都短幾年

拎嚟溫書就屌，人地真係拎嚟食飯，嗌得少嘢食咁解，根本無問題

憑我本事book場 點解要畀你跟隊？

建議你唔好同弱智仔嘈當笑話睇就ok

我明啊~ 嗌少嘢無問題 但食少少坐兩粒鐘霸住張枱 等枱班人唔多唔少有會怨言唔耐煩

你個book街

2條女book場自己玩半個 留半個比人仲想人地點
起碼你有一面可以跟隊 定你太廢打唔撚贏

串d既book個籃球場打排球見過未？我就見過

咪係 我仲要係有人等先搭
冇人等就行樓梯
吹鳩啤得我漲啊

其實咁做都係無視左唔打算鬥波既人
通常以前街場做法係一邊玩3打3 另一邊比堆獨自過去射下波既細路 阿伯or新手去玩
但當人一多 就會兩邊比鬥波既霸晒
其實大家都無錯 始終公家場大家都有參與權
不過book場但唔係鬥波既話 最好比其他人都有機會去射下波 始終場少人多就要互相遷就下
最仆街只有Book場炒賣個班姐

你食飯都係book位優先㗎啦
供少於求 自己又唔出啲力去令自己有波打
反而怪啲想打波又有預早行動嘅人

成隻共產黨咁要大家老奉share share埋你老婆好冇 呢個冇得book人人都上得㗎

你用就係合理使用
人哋用就係濫用
唔撚gur嘅你咪book埋一份囉戇鳩仔
人哋跟規矩有乜唔啱呀

以前上體育堂，阿sir帶成班出去踢波
點知有人踢緊，佢求其拎張學校通告出黎就話book左場趕晒啲人走

覺得戇鳩多d
d lift 係上面咁多人㩒
等得都行左
利申我棟樓好多人鍾意一二樓搭lift 成日都覺得佢地搵自己笨

最重要呢度連登班毒撚淨係講足波經，但係唔撚識踢淨識賭同睇果隻，你同佢地講藍波係運動晒鳩氣啦

其實你係咪同樓豬一樣，所以咁落力幫佢

講咁多做乜撚,
你同佢地鬥早Book囉咁 又幫到啲街場友,
其實點解你唔撚鬧埋室內場果啲垃圾炒狗,
Book個室內要半年之後你有冇試過,
屌你老母 講緊6,7年前已經係咁

你條J都移左位wor傻仔
醫返好未呀
定係你宜家已經係個死太監無撚用

都好嘅
等大家早啲發現佢有幾弱智
同埋知道啲籃球撚邏輯思維幾咁差

一樓搭唔會搞到其他人冇得搭
但卜場會搞到其他人冇得打

咁又點
慘得過人哋餐廳畀佢哋慢慢食慢慢坐
而家人哋就係跟規矩book咗場自己玩
要屌就屌個制度屌政府
唔撚係喺度鬧人book個射波練波

樓豬正撚樣
有人鐘意自己圍內同frd打唔撚得
全世界一定要跟佢嗰套share打同跟隊
當自己係把尺
仲有, 要book就唔係公共設施嚟架喇咩?
自己唔想book, 唔鐘意咪quit街場囉傻閪

睇黎連登有好多book場撚

如果你係book黎打下波射下波都算
仆你個街 你book黎練波十幾廿人圍住個場跑
屌你 book室內場練啦 book又唔見你book朝早9點
包保冇人 book都唔駛

見過有父母同小朋友射下藍，跟住一班友行埋嚟講句唔好意思我地鬥波，其實咪又係趕人走。
如果有4個場4個場都3打3，咁一條友想自己練下咪又無得打，攪到街場一定要鬥波咁。

教會book場係用機械book
一張場紙寫晒三個月的日子

on9

咁你都可以9:00去打

同埋星期六日朝早好撚多人

你應該係訓到黃朝百晏廢青

冇得book先唔公平
成日畀啲鬥波撚一句話要鬥波就趕你走
你估人人都夠技術鬥波？
好多人都只係想練吓波射吓籃
咁即係歧視屎波嗰班而唔係公平使用

有咩問題

應該兩個場有一個場無得book咁可能會好啲既

玩具撚真係特別冇腦

2/10
唔合格 重作

支持樓主帶頭毆打卜場撚